6個月大的狗隻點食杜蟲藥

我隻狗食緊x圖
買藥個陣，個老闆叫我每個月比狗食一次半粒

但我隻狗宜家8.5kg，6個月多d了。

咁係咪應該每3個月食一粒？

我都係食呢隻 咁你咪畀一粒佢

如果之前未杜過蟲 就要跟份量連杜三日 第一次和第三次最好相隔48-49小時

杜過就跟説明書方法杜

如果狗狗是剛回家 就要連杜三日